香港警察得罪了中共（含圖）

大獲了

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

圖？

反了反了

唔好咁大聲，靜靜地

靜雞雞喇，累死班白警手足